# Titre
- [x] Modifier ?
Je ne désire pas faire apparaitre le terme de résilience. Une socitété destructrice et aliéante peut tout à fait être résiliente. Ce terme ne fait apparaitre que le caractère durable et résistante d'une société, mais peut tout à fait être synonyme d'augmentation des contraintes et d'enfermement dans une niche.

# Références
- [ ] Ajouter des refs sauvages à l'intro critique ?
- [x] Ajouter vraies courbes pétrole: non, car ne fit pas, on n'a que les courbes des couts bruts des matériaux et non de la part de capital investie...
- [x] Parler de scénarios
- [x] Technologie seule ?
- [x] réduire fig4
- [x] on implémente -> premier levier
- [x] échapper hypothèses modèle
- [ ] garder colonial ?
- [ ] citer illich
- [ ] ccl
- [x] voué à s'effondrer
- [x] écriture inclusive point milieu U00B7
